支持曼聯既人同中二病有乜分別？

倒返轉頭都仲講得通